好想食咖哩味Shark Shark薯條呀

有冇咖哩粉推介

記得之前有 仲有蕃茄味 好味好味